[高性價比][專業學科] 25 分揀工程，起薪 25k！

好多同學都係理科 26 - 29 分，今年畢業幾乎全部人都 20k 以上

專業科目 = 分數保障，而且無 degree 考唔到註冊工程師，所以讀工程有極大優勢

A1 JS6963 Bachelor of Engineering

今年畢業啲同學平均有 3 個 offer，人揀工唔係工揀人

幾時返工Hang仔

過多兩個月

鏗仔你今年幾多歲，你都讀左好耐書下

25 仲會讀多兩年 Msc

無所謂，我屋企又唔等我份糧開飯

我想問吓電機入唔到兩電一鐵同政府有咩其他出路？ ？

KongU工程佬留名

走行門嘅話 10分都入到

> 2.8 入到大型顧問公司，例如 ARUP AECOM WSP MottMacdonald MEINHARDT

> 2.4 入到大型既承建商，例如 金門 禮頓 中國建築 新輝 等等

如果civil想入金門禮頓GPA要幾多

入到黎過 3 你都吹佢唔漲架

唔知，電就 2.4 2nd hon

DSE 24 -> GPA 2.4 -> 禮頓 22k

鏗哥

但讀EE做金門禮頓嘅人工會唔會低過civil做金門禮頓？因為聽講civil個牌好似值錢啲

利申：中電港燈地鐵政府都有請 >2.8 既 ASSO -> HKU 仔

Graduate Engineer 個價好似係統一

IVE / ASSO -> HKU

3A2M整左間wsp嘅

Kong U civil仔通常係3年半至5年之內考到牌
考到牌都超過40k
咁Kong U EE grad情況如何？？

好想跟你學野

wsp 幾年都請 100 個 GE，今年大左好多
出手都唔低